講明先我唔識韓文，不過整個德文，韓文group

推

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

Push